其實贏足總盃都幾尷尬

飛機盃，直播見到啲球員捧盃個樣好撚老尷
心諗呢個閪盃拎嚟打飛機都唔光彩
有啲球隊好鍾意拎飛機盃打飛機

搞清楚足總盃歷史意義再出post啦

呢個都唔係歷史嘅問題
係個賽事本質上個水平

唔係拎世界冠軍都尷尬啦diu你

係啦 所以獌hea踢專登唔拎

呢位ching又講得啱喎